[東京撚] 岩岩到酒店, 有咩好玩?

岩岩check in 左, 除左望住間房個景都唔知有咩好做
有無巴打有介紹
附上房間風景一張

訓教

吾巧用岩岩牙！

溝返個日本妹女女女

其實都冇咩好玩，番香港啦

巴打好勇，留名睇樣

Call g

叫雞

東京人係咪真係好冇禮貌？

call g 有無人有info?
食完個燒肉真係爽到暈

唔係啊好有禮貌啊

東京, 貼錢俾我都唔會再去

吉原soapland
人一世物一世點都要玩返次

落吉原

緊係叫隻雞上房先啦

咪撚戇鳩啦=一本道

間燒肉店真係好好食, 次次黎都係要去呢間

係酒店樓下見到部的士個鬼面罩有藍光, 好型 番香港研究係點幫部車加先

香港俾咁改咩？

東京站附近嘅酒店....巴打有米

見過有車係裙腳裝, 但係裝紫色

有錢就大把野玩啦.....

自己post 下d 相先 無人睇當自己做個record 對網絡世界contribute 一d data
今朝程機, 個空姐好有女人味

女性專用係咪因為太多癡漢?

咩airline ?

ANA

business?

唔係新宿咩？

( Show Blocked User - 瘋羽筒璐 )

遲下連日本都嚴厲取替改裝車。

係東京站

如果東京站既話 真係無乜野做

早排同女友去都係住東京站附近 入黑無野做
但聽聞自己一條友去 會好撚精彩

如果係咁既話日式改裝車就真係玩完

我岩岩落左去周圍行, 入到內街已經有姨姨問要唔要 之後仲見到有間好似love hotel既酒店

我諗應該連富有日本特色既暴走卡車都難途一刧。

( Show Blocked User - 瘋羽筒璐 )

btw跟進

( Show Blocked User - 瘋羽筒璐 )

btw 留名等夜生活資訊

睇個款似係東京車站樓上嗰間
Hotel Metropolitan Tokyo

留名

巢鴨janjan

以後只係剩番歐洲廠既官方改裝車同埋美國個d 誇張到癡線既改裝車

另一間, 再估下

起身刷牙先發現原來出面係咁繁榮...

落左去買tomy 車仔
以前細個好鍾意車, 所以屋企買左一大堆tomy 車
就算家已經渣緊一部自己鐘意既車, 但每次黎都會過黎買下野, 雖然番到去都唔知會唔會拆開出黎玩

好撚有錢

叫外賣返酒店慢慢玩

屌好撚有錢

去左一番街食拉面
d 賣票機係要先入錢後禁 我仲on99禁完再入錢

上2星期先去完

幫人買左車仔

買極都仲有

輝き

東京附近酒店好貴嘅咩

入左去一間拉麵店

唔錯wor 好似
點知一睇舊叉燒

下港式叉燒!?

巴打係business trip？

巴打夜晚有咩做

好有親切感

唔係啊

去不同既酒店lounge 飲野
以前會想落club 但而家都少左好多

有平有貴啦

個叉燒仲有d 蜜糖味
如果係香港我會懷疑佢係燒味檔買番黎

再行左陣一番街, 買左d 菇俾女朋友
哇隻比卡超好好J 啊

劉名

call

同另一個住airbnb巴打既遭遇比
住灑店直系少好多討論價值（no offence）

邊有得比
隔離post係做緊犯法野
仆街唔好喊

btw,系你老豆

後生仔就岩airbnb... 我呢d 心理年齡老既唔岩ga la

Call g
東京邊到先

Sor自膠

東京站應該冇咩野玩？

TVB忠實fans, 拖喼跟團旅行, 住灑店, shopping, 豪食豪玩 系一類人

睇亞視, backpacker窮游, airbnb, 感受社區, 深度旅遊 系另一類人

系撚夠未

巴打識日文？姨姨問你要唔要嗰時你俾咩反應

微笑搖頭ja 唔通講yamate 咩

我架車係香港都少見啦, 但竟然係日本見到部 雖然係舊款個隻

有米巴打
我出business trip 都係住metropolitan 咋

公司肯出錢俾你住metropolitan, 姐係你都猛料啦

屋企人終於到, 大家走左去imperial hotel hea
老爸話呢間野由佢出黎做野出trip 到而家都無變過

有錢人

巴打我星期日返東京不如一齊玩？

Bro打我同白玉京係fd子黎
等佢星期日可以一齊玩下
不過我呢2晚都得閒 都可以帶你去玩下見識下
一個人好悶

唔啦我屋企人已經黎左啦

岩岩發現有張手寫既letter

下次住會有隻公仔送比你

飛田新地

重諗住叫巴打帶路

可唔可以折現俾積分或者upgrade 間房

你幾時黎? stay 邊到?

巴打我都係去東京 依家係香港等上機

佢有無sale你upgrade房？

玩得開心d
gup 下空姐四個鐘好快過

無
我估原因係我黎日本前幾日已經send 左mail 去自行upgrade

天婦羅真係好撚正

巴打 一齊玩？
利申：非gay

Ana business d空姐全部姐姐黎
可能我唔好彩
不過服務真係一流

坐 ANA 商務去東京
住東京站 Shangri La
你似曬命多過問我地去邊玩好喎

可能因為我對短髮姐姐特別有興趣, 所以我對佢地既評價好高

難得又走到落去自己一個飲野

叫埋呀嘛

係機場等緊車

記住記住記住, 唔好搭的士

啱啱上左

拎定兩萬yen 啦

落咗車 6670yen

!? 你住邊!? 定係你係haneda 上車?

有無洒店

連登好多有錢人

羽田機場去品川

仲以為你係成田上機

一起身見到呢個景真係覺得靚

東京 對唔買野既人來說 好撚悶

預左架啦
淨係上年旅行加幫公司去傾野都去左7次
悶到嘔

品川隨近有冇咩大型商場

一丁友可以去六本木酒吧。

帝國酒店可以去有樂町附近串繞。夏天坐街邊 有賣唱女

如果有架仔同事當你friend. 可以叫佢帶你浦

我到左架啦，住係涉谷

haneda 落涉谷都冇咁甘，成田就貴到媽都唔認得。

excel ？

hi 我中左伏

想飲杯野或者去玩食飯既
加我tg:jpstudent
😎

岩岩食左個鰻魚飯, 唔錯
叫美濃吉

係新宿買野買到手軟

No la airbnb only 😂

對上一次東京都係住涉谷 airbnb，就貼住 mark city 隔離，但我好麻麻，間屋表面乾淨，浴缸去水位又塞塞地，係叫位置算方便。

好想食牛 有冇咩好推介

呢間既sukiyaki 好正, 而家食緊

我個度係正APA 酒店後邊

貴唔貴？

邊頭？

at least hkd1000 per

好多分店 但我只係去開新宿第一生命個間

呢間超貴嘢

岩岩同個lounge 既bartender 傾偈, 佢地放yuzu (唔知係乜)落去gin 到釀, 幾好飲

Yuzu 好似係柚子

Btw巴打好有米

係lor 之前search 先發現係柚子
我以為好似中藥咁拎去酒店天台曬乾, 點著佢話原來係拎去廚房焗乾

btw 其實我都係普通人一個, 係之前儲落少少新年先請埋屋企人去玩

日本女仔真係又靚身材又好
重點係成日都有笑容

呢個咩網黎

岩岩去左食河豚, 三條友食左七千蚊但感覺就一般般...

哂命post

BTW 好正

唔係曬命... 其實我識好多人被我更有錢更豪
我只係一個普通市民

頂食完河豚都唔撚飽, 原來對面有松屋可以屌個飯

我今日全日Hea 食